<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<config>	<!-- 多行配置可以放到这里来-->
	<text101000007>1.本游戏免费  下载使用， 公司不收取任何费用。手机由于上网而产生的GPRS流量费用由运营商收取。
	2.     本公司可能按照所提供的产品和服务的不同阶段确定不同的收费方式和资费标准。具体收费方式、资费标准、包括游戏中虚拟物品的使用权以及增值服务的具体收费标准均本公司在《星空娱乐城》游戏内的道具商城上颁布。本公司有权根据需要对具体收费标准随时进行调整。
	     3.“星空娱乐城”就其在线游戏，不负任何明示或默示的担保责任，亦不保证“星空娱乐城”的稳定、安全、无误及不中断。用户应自行承担执行线上游戏所有的风险及因此可能致生的损害，包括其因执行在线游戏“星空娱乐城”下载操作等而导致用户或其所使用的手机系统损害，或发生任何资料的流失等。
	4.“星空娱乐城”的所有相关著作权、专利权、商标、营业秘密及其他任何所有权或权利，均属“星空娱乐城”或其原始授权人所有。非经“星空娱乐城”或原始授权人的同意，任何人或用户均不得擅自反向工程、反向汇编、反向编译等修改行为于任何为在线游戏目的以外的使用或任何以获利为目的的使用，导致不可预知的风险，由此产生的一切法律责任与纠纷一概与本公司无关。当发生他人包括本公司财务损失时，被损方有权向法律提起诉讼。发生类似问题，公司有权对非法用户账号进行强制处理。 服务。所以，用户的行为指引依据是国家有关因特网的法规，政策和程序等。您须承诺：不发布反对宪法所确定的基本原则的信息；不发布危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的信息；不发布任何教唆他人从事违法行为的信息；不发布损害国家荣誉和利益的信息；不发布煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的信息；不发布破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的信息；不发布散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的信息；不发布散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的信息；不发布侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的信息；不发布含有法律、行政法规所禁止的内容的信息；不发布广告或夹带广告的文章信息；不发布没有原因和理由的重复性垃圾信息；不发布内容与查证后之事实有明显差别的言论；不发布明显带有对“星空娱乐城”非讨论性、恶意攻击性或错误导向性的文章；不发布有损同城游声誉或商业利益的文章。若您的行为不符合以上提到的服务条款，“星空娱乐城”保留屏蔽其发言权、封闭其账号、乃至删除其账号的权利。
	</text101000007>
	<text101000009>问：玩家等级怎么分？
答：等级分1-54级，根据扑克牌数字和花色来鉴别。按照♢方块、♧梅花、❤红桃、♠黑桃的花色顺序以及牌面大小顺序依次排序。分别为♢2：1级，♧2:2级，❤2:3级，♠2:4级，♢3：5级，♧3:6级，❤3:7级，♠3:8级，♢4：9级，♧4:10级，❤4:11级，♠4:12级，♢5：13级，♧5:14级，❤5:15级，♠5:16级，♢6：17级，♧6:18级，❤6:19级，♠6:20级，♢7：21级，♧7:22级，❤7:23级，♠7:24级，♢8：25级，♧8:26级，❤8:27级，♠8:28级，♢9：29级，♧9:30级，❤9:31级，♠9:32级，♢10：33级，♧10:34级，❤10:35级，♠10:36级，♢J：37级，♧J:38级，❤J:39级，♠J:40级，♢Q：41级，♧Q:42级，❤Q:43级，♠Q:44级，♢K：45级，♧K:46级，❤K:47级，♠K:48级，♢A：49级，♧A:50级，❤A:51级，♠A:52级，小王：53级，大王：54级。

问：等级相对的经验值是多少？
答：经验值越高也意味着你的等级就越高,经验值跨度从0-1000亿。
1级：0-1000， 2级：2000， 3级：3000， 4级：6000， 5级：8000， 6级：10000， 7级：12000，8级：24000， 9级：27000， 10级：30000， 11级：33000， 12级：66000， 13级：70000， 14级：74000， 15级：78000， 16级：150000， 17级：155000， 18级：160000， 19级：165000， 20级：300000， 21级：310000， 22级：320000， 23级：330000， 24级：500000， 25级：520000， 26级：540000， 27级：560000， 28级：800000， 29级：860000， 30级：920000， 31级：1000000， 32级：2000000，33级：3000000， 34级：4000000， 35级：5000000， 36级：10000000， 37级：15000000， 38级：20000000， 39级：25000000， 40级：40000000， 41级：60000000， 42级：80000000， 43级：1亿， 44级：1.5亿， 45级：3亿， 46级：
亿， 47级：4亿， 48级：6亿， 49级：8亿， 50级：10亿， 51级：12亿， 52级：15亿， 53级：20亿， 54级：20-10000亿。

问：怎么充值，该充多少？
答：进入世界地图中的“银行”。根据不同的套餐来充值。充值的力度越大，获取的金币数额也就越多。
项目     充值价格     获取金币     获取经验
礼包一     10元     10万金币     1万经验
礼包二     50元     51万金币     5万经验
礼包三     100元     104万金币     10万经验
礼包四     200元     210万金币     20万经验
礼包五     500元     600万金币      50万经验
礼包六     1000元     1150万金币     100万经验
礼包七     5000元     6000万金币     500万经验
节假日优惠活动：充值时，附加赠送充值面值5%金币
项目	来源	获取金币
赠送礼包1	礼包一	5000
赠送礼包2	礼包二	2.5万
赠送礼包3	礼包三	5万
赠送礼包4	礼包四	10万
赠送礼包5	礼包五	25万
赠送礼包6	礼包六	50万
赠送礼包7	礼包七	250万

问：进入牛牛、飞禽走兽等游戏时的金币要求？
答：进入初级场时要求玩家拥有金币的最低值：1000金币
进入中级场时要求玩家拥有金币的最低值：20万金币
进入高级场时要求玩家拥有金币的最低值：300万金币
进入玩家建主场时要求玩家拥有金币的最低值：50万金币

问：赠送物品以及魅力值、财富值的之间的联系？
答：赠送物品给对方可增加自己的财富值并同时增加对方的魅力值。根据物品的魅力值以及财富值来判定所增加的值。

问：充值后怎么没有金币？
答：可能是网络滞后的问题，请耐心等待，若长时间未生效，请联系客服人员。

问：去哪里可以售出自己的物品？
答：商城可以购买物品，储藏室可以查看自己的物品并售出自己的物品。

	
	</text101000009>
	
</config>
